---
title: "jwala reddy song lyrics"
album: "Seetimaarr"
artist: "Mani Sharma"
lyricist: "Kasarla Shyam"
director: "Sampath Nandi"
path: "/albums/seetimaarr-lyrics"
song: "Jwala Reddy"
image: ../../images/albumart/seetimaarr.jpg
date: 2021-09-10
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/boIxS-Z2THQ"
type: "love"
singers:
  - Shankar Babu
  - Mangli
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oye jwala reddy jwala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oye jwala reddy jwala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oye jwala reddy jwala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oye jwala reddy jwala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telangana biddaro kaara bundhi ladduro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telangana biddaro kaara bundhi ladduro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaara bundhi ladduro aadinche kabaddiro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaara bundhi ladduro aadinche kabaddiro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jwala reddy jwala reddy jwala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jwala reddy jwala reddy jwala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oyammo jwala reddy jwala reddy haa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oyammo jwala reddy jwala reddy haa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jwala reddy jwala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jwala reddy jwala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telangana biddaro kaara bundhi ladduro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telangana biddaro kaara bundhi ladduro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaara bundhi ladduro aadinche kabaddiro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaara bundhi ladduro aadinche kabaddiro"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bala reddy bala reddy andhra team headduro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bala reddy bala reddy andhra team headduro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kona seema blooduro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kona seema blooduro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kona seema blooduro poradu A to Z ro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kona seema blooduro poradu A to Z ro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bala reddy bala reddy bala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bala reddy bala reddy bala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Orayyo bala reddy bala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Orayyo bala reddy bala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bala reddy bala reddy andhra team headduro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bala reddy bala reddy andhra team headduro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kona seema blooduro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kona seema blooduro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kona seema blooduro poradu A to Z ro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kona seema blooduro poradu A to Z ro"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gorintaku metthaga noori
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gorintaku metthaga noori"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Goru muddhalu mingava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Goru muddhalu mingava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antha erraga puttave andhari kadupunuu kottave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antha erraga puttave andhari kadupunuu kottave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inupa gundlu minapa gundlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inupa gundlu minapa gundlu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atlu posukoni thinnava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atlu posukoni thinnava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hatta katta unnavro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hatta katta unnavro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Attha etla kannadhiro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Attha etla kannadhiro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jwala reddy jwala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jwala reddy jwala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pori chusthe katthiro figure-u agarubatthiroo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pori chusthe katthiro figure-u agarubatthiroo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Figure-u agararubatthiro idhi asalu meedha mitthi ro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Figure-u agararubatthiro idhi asalu meedha mitthi ro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bala reddy bala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bala reddy bala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Esinadu dasthiro gundelona daasthiro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Esinadu dasthiro gundelona daasthiro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundelona daasthiro veedu naaku aasthiro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundelona daasthiro veedu naaku aasthiro"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhu pettukunte sound mudu oorlu mogale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhu pettukunte sound mudu oorlu mogale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaatesukunte chaale ooru vaada saavale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaatesukunte chaale ooru vaada saavale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nadume unnadhi nadimitla irikindhayyo pidikitla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nadume unnadhi nadimitla irikindhayyo pidikitla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Em chesthavo seekatla ijjath thiyaku vaakitla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Em chesthavo seekatla ijjath thiyaku vaakitla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jwala reddy jwala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jwala reddy jwala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jeelakarra bellame nuvvu naaku pendlame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jeelakarra bellame nuvvu naaku pendlame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu naaku pendlame pulu pandla palleme
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu naaku pendlame pulu pandla palleme"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bala reddy baala reddy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bala reddy baala reddy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaapa techukuntaro nee chathi meeda pantaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaapa techukuntaro nee chathi meeda pantaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaathi meeda pantaro chaana mandhini kantaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaathi meeda pantaro chaana mandhini kantaro"/>
</div>
</pre>
